有冇人覺得存鈔機好撚垃圾

放啲錢落去幾廿萬次都話掃唔撚到

大撚把人攞一疊錢一張一張放
完全無視後面幾撚多人排隊

諗住殘啲嘅銀紙唔收就放新啲嘅入去
點知就係新啲嗰啲彈返哂出嚟

試左幾次後面班C9係到摺摺摺我都廢撚事再試

存鈔未算
最撚on9係存鈔提款機

屌那星發明依部機既真係想煎到佢上天花板

二合一懶方便

上次部機入唔到 彈返幾張部機夾爛既銀紙出嚟
我問D職員點? 佢叫我排柜位換過張
屌

講緊入極都入唔到
比廿四個鐘你都係入唔到
明唔明?

恆生果d好撚正wor
一入100張都得
又快

排櫃位就直接入埋啦下話

中銀個部啲嘟嘟聲好嘈
由其是你入唔到錢 之後佢係到響仲撚燥

我有次見到有對中學生情侶用存鈔機
之後入撚左張卡去食錢嗰位到

之後壞卡定壞機 定係both

點鈔嗰陣咔咔聲, 張卡之後都冇出過嚟

結果有好多吉機係隔離
啲拎錢既人都用呢部

中銀部機真係勁垃圾，試過食曬我成疊銀紙之後冇入到錢落我個戶口，結果要打電話去嘈佢

我屌佢老母之前先食撚咗我啲錢
入完啲錢入去load咗勁撚耐部機彈啲字出嚟話壞撚咗
屌
追咗勁耐先拎得返啲錢
垃撚圾機
依部機英國銀行嗰部真係勁好多
又快又準又唔壞

一個星期後寄新卡去屋企

未試過失敗
利申：窮撚一次入得幾張

入票機都係
上次係匯豐食撚左我張票

中肯存鈔機肯肯定係我用過咁撚多間銀行存鈔機最撚廢嘅 十次入次有六次壞機 用到部機個陣十張八張紙一定要分幾次入 仲要成日彈返出黎 屌你老母！

恒生同匯豐嘅都好勁 係中銀勁撚垃圾

所以話愛情真係盲目

HSBC支票機都差冇幾 入撚咗n次都彈 明明張cheque 係直 冇摺過
Btw, 見過有人入左一半錢死撚咗機 個時又多人 佢發咗癲咁係咁拍部機又踢部機

匯豐機絕對無問題
中銀真係屌你老母又嘈又廢
我唔介意你廢 但你真係嘈撚到仆街

存鈔機根本就係垃圾同無謂
獲撚獲入50張彈返46張出黎

有次試咗幾野都彈
隔離個實Q見到就專家口吻咁話要咩角度擺落去會好啲
吖你老味, 又真係食多咗幾張喎
不過我仲有40張未入呢......

你不如開個counter專俾人入鈔入數仲快啦

屌得好！

jam錢 ，d 錢食撚埋…

認真中銀最廢 又壞 又成日彈番出黎

問撚過渣打舊機未？

恒生嘅存鈔機係入親都會彈返的錢出黎

英國嗰啲慢兩秒都夾你隻手

因為係同支那個d 同一款機嘛

匯豐機有個方法可以每次入2萬彈返張100蚊出黎

渣打舊機食錢都好撚過中銀啦
因為根本無人用 點會虧

中銀入極都入唔到，世界級垃圾

我喺入面數錢都要時間㗎

直接入錢落機嘅就收收皮先 見識過東亞彈個信封出黎叫你放錢入去未？第一次用嚇到我即刻㩒卡走

用恆生都試過
佢一野食哂
最慘數少左一千蚊呢

其實係入錢機入錢係銀行迫既
好似中銀咁,櫃台最多入2萬,要多過2萬就要去入錢機,可以入到5萬
迫到D人都係要去入錢機度做

通常成個銀包既錢入晒去
彈返出黎既就自己袋黎用
因為實有幾千蚊入唔到

咁咪取消囉

琴日先試撚到燥 仲要入唔到

中銀批舊機真係世界級垃圾
恆生同HSBC 又快又淨

支那人冇一個係無辜

我寧願排隊係櫃枱存錢